	  \begin{nonfunctional}
	  	
	  \requirement{Interfaceamento}
	  {Este módulo deve ser capaz de interfacear com um mecanismo de saída.}
	  {Desejável}
	  
	  \requirement{Tamanho da palavra de instrução}
	  {O tamanho da palavra de intrução será de 32 bits.}
	  {Importante}
	  
	   \requirement{Modo de Armazenamento}
        {O tratamento e o armazenamento na memória de dados será feito no formato big-endian.}
        {Importante}
        
        \requirement{Modo de endereçamento da memória de dados e instruções}
        {O módulo deve possuir três modos de endereçamento: imediato, por registrador e base-deslocamento.}
        {Importante}
        
       \requirement{Tipo de memória de dados}
        {O módulo deve utilizar memória do tipo SPRAM.}
        {Imnportante}
        
       \requirement{Tamanho da memória de dados}
        {A memória de dados deve ser de 512 Kbyte.}
        {Essencial}
        
       \requirement{Tamanho da memória de instruções}
        {A memória de dados deve ser de 512 Kbyte.}
        {Essencial}
        
       \requirement{Tamanho do banco de registradores}
        {O banco de registradores possui 32 registradores cada um com 32 bits.}
        {Essencial}
	  
		\requirement{Formato dos Números}
		{Na representação dos números inteiros para a soma e subtração será adotado números com sinal e o complemento a 2 para representação de valores negativos}
		{Importante}
		
		\requirement{Arquitetura multi-ciclo}
		{As instruções serão executadas em alguns ciclos de clock.}
		{Essencial}		
			  
	  \end{nonfunctional}