\subsection{Conjunto de Operações Aritméticas} 
  
    \begin{functional}
      \requirement{Operação de soma}
      {O módulo deve ser capaz de realizar a operação de soma de dois valores de 32 bits.}
      {Essencial}
      
       \requirement{Operação de soma imediata}
      {O módulo deve ser capaz de realizar a operação de soma de dois valores de 32 bits, sendo que um é valor imediato.}
      {Essencial}

      \requirement{Operação de subtração}
      {O módulo deve ser capaz de realizar a operação de subtração de dois valores de 32 bits.}
      {Essencial}
      
      \requirement{Operação de subtração imediata}
      {O módulo deve ser capaz de realizar a operação de subtração de dois valores de 32 bits, sendo que um é valor imediato.}
      {Essencial}

      \requirement{Operação de multiplicação}
      {O módulo deve ser capaz de realizar a operação de multiplicação de dois valores de 32 bits. }
      {Essencial}

      \requirement{Operação de divisão}
      {O módulo deve ser capaz de realizar a operação de divisão de dois valores de 32 bits.}
      {Essencial} 
     

      \requirement{Tamanho da palavra de saída}
      {O componente deve apresentar uma saída única de 32 bits para todas as operações aritméticas.}
      {Importante}       

      \requirement{Detecção de overflow aritmético}
      {O módulo deve ser capaz de detectar \textit{overflow} aritmético.}
      {Importante}
      
      \requirement{Detecção de underflow aritmético}
      {O módulo deve ser capaz de detectar \textit{underflow} aritmético.}
      {Importante}
      
      \requirement{Detecção de zero}
      {O módulo deve ser capaz de detectar no resultado da operação o valor zero e habilitar uma \textit{flag}.}
      {Importante}
      
    \end{functional}
